你有多愛我何妨別讓我知

你偶然也脾氣很差
用每一口氣與力要你幸福 不必跌下
就算人來人往 不忘記曾陪你
寒冬秋分好幾個仲夏

正評係俾你個名